MPF轉左保本未？

我HSI3萬點已經即時轉走曬去保本到